當年香港政府放走，斯落登

你估美國政府會唔記住，你班仆街

民主派有份wor，呢單野

假民主真焦土